團結係我地可以走到今日既力量泉源，不割蓆，不分化，矛頭外指

槍口對外
推

認同，無此原則唔會走到今日

Yes

團結就是力量

大家同梁義士一齊贏 OK?

推